【學術討論】三十幾歲人仲會唔會上連登？

但唔上連登唔通上Discuss 咩

召喚30歲以上嘅巴絲出黎分享下：

1. 點解仲會上連登
2. 上連登睇咩post
3. 唔上連登上邊度

點解唔上

40碎上緊

佢哋咪係十年前上高登廿幾歲嘅後生仔囉

上左十幾年，做乜9唔上？

第一代高登仔都5十幾歲啦，on99

30歲已經踏入廢老階段,重上連登比人笑

@蓋清

岩岩三十，日日上

佢應該四張野

點解要有年齡限制

唔止一次係街見過叔叔級人物上

資深高登仔大部分都係連登最早期註冊users你話呢

對唔住我係廢老

以前上開高登 而家咪上lihkg

幾多野睇丫

唔上連登
上廢老論壇呀？

高登班user咪三十幾歲囉
資深高登仔連登ID好前

我上高登果時你重係粒精咋

你走啦，唔好搞大佢

我係廢老

公廁邊有分年齡 你話baby condom就分到

大把八十碎令女連登絲打

點呀傻撚, 日日WFH 好撚得閒睇下連登都唔俾

我5張啦

過咗23歲都唔好上啦
呢度係年輕人地方，阿叔去香討唔該🙏

十幾年前已經有連登

由細上到大 習慣黎

第三項叫人點答
唔想就唔會睇到你呢個post

五十歲(破產)

識人現實五十頭做心理學家以前成日上高登（而家連登）
理應專業人士高薪厚職
但個人好低B 同好偏激（例如所有窮撚應該要人道毁滅）
都唔知話佢on9定思想前衛好

我老母成五十歲都上連登啦 之不過無帳咋嘛

老豆五十幾 日日上

係高登之後咪跟黎Lo

大撚把中年人上連登啦

我四十

大年紀果d應該好少入cctai睇
我諗，睇到係望吓算

港嬸。叫得嬸，你話幾歲？babycondom啲藍絲太恐怖，學術性討論都係圍繞點樣管工人姐姐同點樣做管家婆，連登好睇好多。

我係來吊曱甴既

why not

過多2年30歲....

習慣左好難改變
沉淪係失敗之中偽因為呢種故事總是十分淒美
習慣左無動力改變

35歲先開始學人上連登

1) 想多d了解而家d小朋友嘅話題 😅 &
2) 因為反送中

利申: 絲打

4位數acct

35 歲上緊

20 歲開始上高登

所以我提議過連仔開個親子王國版既bb 登，提供好平台，
個到d post 好廢

呢到房屋投資台好好睇，時事都好
D人有質素好多人願意分享

當然有細佬仔罵交，個d 一早ban 晒
20尾已婚絲

好希望連仔開連媽登

2x歲時上高登，現在3x歲有上連登，以前ex 2x 歲時都有上連登

三十幾日日上

條友一係專職打手
一係就反社會人格

已經見過佢起碼20幾次係唔同POST玩分化
唔好太MIND佢講野，佢句句都只係想整嬲你

Block完佢，你會發現佢老是常出現，邊到都見到佢